連續比人炒2場4:0 ....唔玩啦

AOC仲散步

原來唔係想轉會hea踢... 怪錯左佢

樓主點睇回歸阿仙奴

睇你點睇